[正諗樣］Avengers 3 有咩bug位 (含劇透)

相信大家睇完Avengers 3
知道一半人死撚晒
都好期待下集d superheroes whatever會用time stone黎扭轉局勢 復活番d人
但我想知既然DS可以用time stone預知到未來
知道點達成個十幾萬份之一贏嘅機會
咁即係Thanos都有可能同樣地利用time stone黎預測未來d heroes會點反擊
咁到時d人就真係死尻晒

我估果十幾萬份之一贏嘅機會 包括預知Thanos用time stone預知到未來

係一千四百萬

然後thanos預知到比人預知佢預知到未來

計中計中計中計中計

架外星發船可以吸人上去，一開始吸 VISION 上去咪得囉，使鬼打